[急] 人在冰島身上只有港幣

之前上網睇文話機場可能有得對，但打電話去又好似話冇，但身上歐羅用哂，有冇巴打知道可以點做？仲有三丶四日先走得 credit card 又要用來買機票

機票唔係買定既咩？

叫人或自己 (PPS) 入番錢落信用卡戶口，增加個信用額。

或者自己打去銀行，睇下佢可唔可以臨時同你加大個額。

8達通

打工

因為環島所以難預走嘅時間

credit card 所有地方都用到 又平過你唱 上次去未試過用cash

兌錢⋯⋯⋯香港人叫唱錢架喎

開海外提款

幫鬼佬打飛機囉
包你賺到fap fap

Hi，我而家喺冰島，你而家仲喺機場定出咗市中心？你可以用 e-banking enable 海外提款之後再用你張銀聯卡喺佢哋啲 ATM 撳冰島冠娜，機場嗰啲都得。有咩問題再問我。

賣seafood搵錢囉
唔洗教啦

賣冰啦

想懶型獨游冰島仲要玩環島已經難，仲要帶唔夠卡，真係低撚死
港幣係冰島係冇得換錢的，你唯一方法係㩒機，柒頭

屌你老母咁都有得捉

條廢人去咗邊

錢都唔識拎 學咩人去旅行
番深圳玩

credit card現金透支兩日內100%pay back唔洗收利息同手續費

利申：好似係

on 9仔係你

果邊多唔多銀聯機？遲啲去諗緊開唔開多張circus

其實你有信用卡 就唔使驚 因為冰島人都主要用信用卡交易